[20170414-10:30pm開波] 機情四射之夜之3兄弟去露營 PUBG

各位親愛的現場家庭觀眾大家好，約定大定今晚１０點半，不見不散！

新手開台，歡迎大家指點

熱身準備中...

ASDASDASD

回血中

炒車炒出外太空 bug

病發爆mic, 小心....

123

今日買了webcam, solo練槍中, 好廢

口

波己開

死女包成日玩9我

癡漢推po大法